18-19賽季英超平均入場人數排行

Here is the list in full: Premier League highest average attendances during the 2018-19 season

1. Manchester United (Old Trafford) – 74,498

2. Arsenal (Emirates Stadium) – 59,899

3. West Ham (London Stadium) – 58,336

4. Tottenham (Wembley Stadium/Tottenham Hotspur Stadium) – 54,216

5. Manchester City (Etihad Stadium) – 54,130

6. Liverpool (Anfield) – 52,983

7. Newcastle (St James’ Park) – 51,121
8. Chelsea (Stamford Bridge) – 40,437

9. Everton (Goodison Park) – 38,780

10. Leicester City (King Power Stadium) – 31,851

11. Cardiff City (Cardiff City Stadium) – 31,413

12. Wolves (Molineux) – 31,030

13. Brighton & Hove Albion (Amex Stadium) – 30,426

14. Southampton (St Mary’s Stadium) – 30,139

15. Crystal Palace (Selhurst Park) – 25, 455

16. Fulham (Craven Cottage) – 24,371

17. Huddersfield Town (John Smith’s Stadium) – 23,201

18. Burnley (Turf Moor) – 20,534
19. Watford (Vicarage Road) – 20,016

20. Bournemouth (Vitality Stadium) – 10,532

留名睇話係勝痢球迷

曼連又贏

原來軌個場坐得4萬幾人
我成日以為有5萬幾

死曼狗要踢多幾場歐霸外圍賽
實係多人入啦 有咩好比

卡迪夫個場都坐到3萬幾人

所以好想起球場

平均呀傻閪
你話個場本身大過人都算啦

不過倫敦地價高..
阿熱為左要起球場 都節衣縮食咁多年

唔知到車仔要起果時點樣

又話鏝冇球迷嘅

本身唔係plan 緊起？
但油王冇visa 先冇左件事？

有無得睇埋球場容量？

弱智仔。。

曼聯又贏

講% 會公平d嘅

白痴仔

我鏝係做假數方面都要拎埋第一

曼城本土三冠王 好彩我哋曼聯都唔執輸 都有雙冠

唔關事
係季票持有人唔會場場去睇

係

戰績黎講top3果3隊都贏喇